就算警隊打死人，都唔會出事

如題，佢地唔咁做，可能只係怕會失民心。
依家又會有邊個管到佢地…

調返轉, 依家警狗入面好多公安武警, 佢地做野死左都唔敢報出黎

藍絲邏輯
唔岀嚟就唔會比人打死
抵死